[集思廣益] 如何安地咁進出連儂牆？

呢兩日有留意開各路消息既大家，相信多多少少都會知道有手足係修復連儂牆既時候，俾d畜牲都不如既object咬到

和理非都唔俾，唔好怪人地去勇武
食屎啦死黑警，果然係老母俾狗屌完先痾到你出來

P牌推唔郁，跪求眾巴絲幫手

推呀
真係要諗諗計

多謝巴打幫推

再推